大陸西捐窿走

我喺油麻地站入閳時有個大陸女人出站就咁捐出嚟無嘟八達通或入車飛 掂行掂過 面皮成呎厚 有個女人話 唔喺咁呀嘛 咁到得？ 唉 宜家大陸人喺香港想點都得

上連登屌完會捉到啲垃圾？

所以你唔舉報佢 上黎呢到講？